樓上日日一早就嘈

樓上日日一早就揼野，拖拉野或者跌野咁既聲
有得自然醒都比佢叫醒
朝朝都係咁！成家冇精神！
琴晚仲要係咁有d跌珠仔既聲！夜媽媽串珠咩
有冇巴絲打都係咁？有冇咩方法解決？

佢星期日都返工 工作狂
為你著上 唔好學啊ching

如果連登有個錄音功能 好想錄比大家聽係有幾嘈